[後續討論]Viutv 99台 初度遊 Tony 日本毒鳩遊(6)

【終於跳出毒毒領域？☠】

最後一集！毒毒第一家獨自去旅行，
你見佢毒到無朋友，見女仔又唔識溝…通，
終於！今次佢去做沙發客，唔知會唔會令佢改變少少，
融入到日本生活呢？

#初度遊
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

外套都唔除，佢唔熱架？

hi

搵過資料

人妻好似幾大波

成長左 大個左
就係識打蛋？

仲講緊hostel 唔安全同冷漠

老公幾靚仔

淨係打左一格格仔
係咪後制錢唔夠

去過5日旅行 話自己大過咗

適應能力比想像中大？

成長了

好似係

話明人妻

啤酒要打格呀

最柒咪日本妹下跪

老公好型

諗返起佢係hostel淚崩個下真係

上半PART吹奏自己細細個照顧自己
後半PART打隻蛋都FAIL

能力同能量去到咁大
喂基本溝通黎咋喎
有幾大呀

Tony

on9, 未去過宿舍

同世界溝通無問題

連打蛋都唔識
點養家

以為未亡人

時間上冇錯既

佢今年中二定中三

邊到適應力強咗

老懷安慰

係咪成長左 識用竹籤當牙籤 定識打蛋？

坐係採耳妹兩腿之間

佢識摺被！

證明整個人都Gail

又諗起佢成舊牛油放入口

好鐘意佢呢隻毒撚自信 好好笑

人地國家街道既廣告牌都打好似做多咗

咁就叫長大左

有幾老呀

點解一早自己唔去

第一次去旅行就做咁多嘢，值啦

可唔可以重點

佢啲用詞

住一晚hostel都發晒脾四，仲話自己適應力高

終於除褸

OISHI

屌，連燈真係好多基佬

咁直係幾靚仔嘅

可以做解放軍

Hostel 咪比你發掘囉

呢條友真係好kam

老懷安慰 cls

周圍吹完都唔就記自己吹過咩水

梗係啦
你咁柒 日本人都冇當面屌鳩你

真心咩咁叫做過資料搜集

成長左打左第一次蛋

點套用?

日本妹未向你下跪呀tony

30歲你覺得呢

煮完就走？

第一次住有少少驚好正常，但係咩都未發生就驚到喊

想奶下人地老公

初度遊

BB 女都恥笑佢

幾時去得日本

最尾都lm

睇完好想再去日本

真

兩母女

會唔會因為係 asahi 所以先要打
因為係酒？

旁白有解釋過架

佢番到香港會唔會覺得好威周圍同人分享

洪叔好好睇

正面訓落去果下

似劉嗚偉

brain 正啲囉

有無叫人妻跪係到含撚

Tony會喺UO食飛機餐，呢樣應該勝過好多連登仔

想去旅行

88
Tony 大個仔, 之後唔好咁柒
之前柒左就算啦

又 bin

聞西

屌，人地訓緊教就冷莫

要摺到起角

但佢又會話同房冷漠

去旅行想搵咩溫暖？

好危險啊

喊到咁傷心

佢expect人地點歡迎佢

屌 又re cap 佢喊

咁快完呀
慘呀

完！

呢個節目有tony真係生色不少少

屌
敏G好能正

26分就完

同啲女講食咗3種士多啤梨

其實我好撚耐冇去過旅行

旁白卡比

完

去酒店住唔會冷漠？

太快完

好冷漠呀，周圍d訓晒覺，無人同我傾計

viu 快啲簽卡比做旁白啦

tony參加造星3啦，肯定好精彩

又鞭屍

去到hostel都00:30，人地掛住瞓覺都好正常姐

呢個真係最正

完喇？好冷莫

完了
快撚D拍SEASON 2
叫返敏G同TONY

主題曲好聽 有無完整版？

想試
要與你大膽一次～

呀輝d fd

旁白把聲好好聽

有冇人有興趣團購tony件彩色褸

佢好多懶音

旁白最尾個句，你估我地唔想去旅行

會唔會添食

歎息橋 23 24 分完添啦

可以外送

做自己已經好好笑 天份嚟

幾驚佢話人歧視佢

執下番梘就唔冷了

viu一貫呃鐘作風

旁白 問幾耐冇去旅行

成年啦

好想去日本

有冇佢FB?

隔離room既人唔敲我門搵我傾計，好冷漠啊

幾時開初度遊2

希望呢 5日旅行之後真係令你成長到

咩都未發生就係reception 屌個老闆
夜晚11點上到房就屌roomate 訓撚晒覺

去飛田新地咪唔冷漠囉

笑撚死

3組主角都好睇

影撚衰香港人

唔係UO

咁佢唔係靠打蛋養家

佢講d 野真係好似完全係組織過 聽完都唔知佢講咩

住酒店仲冷漠

添食啦！好唔夠喉呀！最好45分鐘一集

依家邊度都去唔到 點拍

年幾無離開過呢個地獄

PEACH黎

唔係話del 曬咩

但係把聲好溫柔好好丁
如果 dixon 把聲都係咁就

其實都去得幾短

YouTube 有製作組解話
話個時已經十二點

深度遊 tony再戰

viu不如開部異度遊？

佢送個三舊野 除左車模型比個仔玩
另外2舊送黎做乜

Tony不如開個page啦
想睇

Peach嚟

係咪比人杯到del哂

多謝鄰國

敏芝我愛你❤️

有幾閒

都無得去旅行，有排都無得拍旅遊節目

好掛住敏芝呀

要d女追住黎識你

搵多啲毒撚去旅行，夠貼地，多人睇

達聞西

好撚想知
佢的同事平時係點笑9佢

Sor，不過我搭Peach都唔會食飛機餐

熱辣辣添啦

係 hkexpress

有攝製隊解畫

Brain 就唔只奶下

好想睇 tony 去東南亞旅行
去日本見到鹿屎都話污糟
去到越南見到 d 街

有tony架話入梅窩都好睇啦

之前自己搵唔到 謝巴打

UO 同peach 你都唔識分 , tony 應該勝過你

係咪要搵 潘紹聰 做主持

大部分香港人去到日本人仲恐怖啦 你自己做好自己未先

睇哂都係覺得啊楓最正，兩母子都好得意

咪玩啦

好mean

本來呢兩個月可以去旅行

Tony 應該分唔到

咁就～香港 異度遊

留肚落機食啦 幾個鐘姐

住hostel 都算巨變

禮物唔一定係用，係心意，佢送果3樣真心好

表演大喊十

有無朋友會想同Tony一齊去旅行呢

再見tony多謝制作團隊

咁講啦, peach必食係個杯雪糕, 記得試下

你冇嘢吖
毒撚一生只去日本

之前未有po有人認得佢，話佢以前做ta成日烚鳩學生

pin

妹妹好得意

下星期8點新節目: 帶你到主場, 唔知乜黎

梅窩好冷漠 咁少人既

【全城熱話Q&A】初度遊Tony日本民宿爆喊 幕後團隊回應觀眾留言

你要睇viu吊靴鬼旅行

重溫洪叔果集先

去到 hcm 睇見d 女 佢仲會唔會叫女下跪

原先買左機票6月去東京掃動漫野
而家食代購價買

條傻9柒到

viu已經成功引到一大班認真撚為咗屌佢睇個節目

洗唔洗幫手

岩啊 留返D位比日本野啦

入住請敲門搵Tony

可以表演係女僕cafe學返嚟嘅舞

Tony 深夜12點幾 1點會問你點解你咁冷漠 掛住訓

岩岩佢個餐都唔差啦

突然覺得個節目好成功

日本夜晚十二點既 Hostel
你 expect 有幾多人唔瞓係度同你傾偈

估唔到tony咁爆
仲諗住tony係個d悶到仆街既節目

做佢條女咪好慘？
訓都無撚得訓，要半夜三更喜迎賓

到時集集嗌救命呀救命呀救命呀救命呀

想睇佢俾花姐屌到喊

首先 ...

佢無。

係

屌你

我想睇

屌

好衰你哋
D鬼好冷漠
MCM表情

媽媽好開心，個感覺好溫馨

個個唔訓等你

咪啦 搞到D氣氛冇哂
搞笑節目做靈探果D就岩

好成功 上埋報紙

唔捨得俾錢入東大寺，但捨得加錢食飛機餐

下年都唔知有冇得去

杯桃雪糕真係好正 可惜其他地方冇得賣

嚇到佢即刻停止拍攝返香港

Tony:呢個房多人得黎好冷漠

毒撚TONY第一次去旅行新屎坑係咁

係唔係做埋今集就完

yes

下星期做乜？

對團隊應該好開心，比人hold起咁耐

拍套TONY去飛田就正

其實每個人追求同期望都唔同
真心又唔係佢自己book,係劇組突然搵間咁嘢野佢住
我諗佢自己都未必知詳細。

真心幾廿年未去過旅行，難得有一次機會
每個人都可以有自己嘅期待
有人鐘意冒險，有人鐘意享受
有人鐘意刺激，有人鐘意休閒

冇必要用自己接受到嘅尺要人去接受

佢都係一個正常人，又唔係明星
佢自己一開波都有講自己嘅缺點
接受唔到突然有情緒又如何？
情緒從來都唔可能完全理性解釋同分析。

但起碼佢比好多人都更清楚自己嘅性格同肯去面對。

會唔會精盡人亡

帶你到主場

講得好呀，真正冷漠嘅係啲觀眾

已經想像到mcm點樣屌鳩佢

怪人製作

我覺得係上個時機好岩 大家睇左當去左

帶你去主場（旅遊節目）

敏G好能柒正...
有IG未`

入住果套？

巴打講得好

邊個做架？google唔到呢個節目

果套平日11點

阿霏

人地未試過搭飛機想試一次有咩問題？
連登仔真係連登仔

我想講就算香港，都仲有好多人30歲都未搭過飛機

點會未做好
你又做好自己未呀

好似係"帶你去主場"

上個post有

睇EPG先知 但完全冇任何info

我冇批評佢影撚衰香港人 所以唔洗同你交代

應該都係倉底劇

其實tony呢幾集算好成功啦，有晒話題，我本身無睇之前幾集而家都諗住睇返

香港人恐怖起上嚟可以恐怖過支國人

睇晒

有無得重po返

「冇必要用自己接受到嘅尺要人去接受」

呢句講得好
個個都用自己世界觀去睇佢
人地出身唔好 見識少 自然好多野會做錯或者睇落好弱智
與其恥笑人
不如由人地角度出發 理解下佢思考
唔係人人都敢係鏡頭前咁坦白

呢套有添食就好
renee

呢套嘢自從Tony出場後爆得好勁，仲受歡迎過靚女敏芝，邊個會估到

巴打講得好 我覺得笑下輕鬆下係OK
但真係唔好去到咁盡啦
都欣賞Tony佢好真 同埋真係夠膽拍左呢個節目比我地睇

另外嗰d都好睇

乜文都唔識
點同你傾偈

viutv重溫第一

呢個節目6個po有5個都係講tony嘅

其他人兩集1個post
Tony一集1個post
真係邊估到Tony一個carry起整個節目

飛機應該sponsor 既。。peach 冠名

去景點洗費就唔知

呢到啲係咁鬧既連登仔現實唔慌會好佢好多

佢係膠加鳩，未去到毒撚級數

賣親情不嬲好睇

我至少做既野要過到自己個關先 盡量去到唔會影響到人
但真心唔知自己做得好唔好 所以我唔會隨便批評人
好彩我成日獨遊 廣東話都唔洗講

1個講敏芝

我想比正評你，比唔到

景點洗費有限錢啫 又唔係豪飲豪食

最簡單係如果身邊有呢類自理能力低嘅人 你係揀笑佢定幫佢啫

仲要係黃

好似本身都KOL
有拍廣告

我記得有一段時期啲人講去旅行一聽到廣東話 個旅行mood即刻跌到冰點

相比起之前日本搶口罩嘅支那人同香港人 Tony點都無咁影衰香港人啦

其實會唔會係導演專登要Tony講啲on 9嘢，可能佢未必咁on 9或者講嘢到咁咸濕成個痴漢咁，見上集佢都成日NG即係有指定對白要佢講既

QA 講左冇稿啦

上面utube製作組有解畫

介紹景點嗰啲稿係佢哋準備嘅

其他係Tony真實嘅反應

睇見佢係咁掹件衫好煩，掹咗十次都有

Tony呢個單元真係好成功

Crew解釋左冇稿, 係Tony要求介紹先俾d野佢講.

旅遊屌靴鬼條毒撚加TONY 一齊拍節目啦
佢地應該好FD

Tony呢輯如果搵雲海同Papajay旁白就好睇.

開始掛住佢

旅遊屌靴鬼不如開新搵Tony去仲好啦
想睇佢搵唔到人比佢跟 之後講好冷漠

一有tony就上熱門

哈林同庾澄慶跟埋去?

佢好煩得嚟好entertaining

有種好難形容嘅化學物質 吸引我哋睇

你講Renee跟佢去神戶食中餐同上六甲山影紅葉嗰個？佢仲拍過攝太帥，之前都上過仲CCTVB幾個節目，成日做啲參賽者

最好睇係Renee問人可唔可以跟住佢去玩

完全唔識 以為佢街人黎

佢餵鹿好正
好睇過港女邊餵邊叫又扮cute

超好聽

好睇

屌，句幾分鐘救命入哂腦
痴撚線

唔撚係掛
果件毒撚做幕前咁癲?

仲有之前套Plan B佢仲做過個黑社會手下
佢係吊靴鬼出場都唔係平時咁由Renee喺街度搵返嚟，一嚟已經話咗係節目組安排咗佢俾Renee

你講起又有印象

或者搵Tony同兩位型男合作應該好有火花, Louis 又勁爆粗.

如果再添食去日本再搵番tony
有佢先好睇

毒撚男神去旅行

搵Suzuki 佢地2個去一定好正 應該會成日嘈交

Viutv 啲旅遊節目真係幾高質
好過TVB個啲制係食食食玩玩玩

等睇鬼妹揀Tony, 唔揀Jeffery 同Louis.

無錯 其實一開始節目都講咗佢係返足兩份工養屋企人所以先未去過旅行
幾好仔呀 每個人都有第一次㗎啦 之後咪識囉

原來係佢當年佢首《將軍令》真係全城熱話，今次因為Tony 都成為全城熱話

完全明白tony既家境..但好彩自己二十尾既時候已經去左初度遊..否則可能變左第二個tony

我啱啱search過佢個名，佢叫洗錦豪，令人震驚既係原來佢而家做咗區議員

鬼妹仲現實呀

啱啱知道原來佢而家做咗區議員，我都好震驚

冼定洗？

冼，打錯字sor

但佢兩個有偶像包袱

啱啱先追完POST
屌你咁多人唔知日本人鍾意TEMPO?

去日本唔浸溫泉去嚟做咩，睇下要剝佢光豬有咩反應都好

好難得見到連登仔竟然唔口賤

不過得罪講句 如果佢想成個旅行都係按自己心意 就唔好貪埋啲著數跟viu去 自己俾錢去啦屌
跟得viu去自然要會有限制架啦
同埋睇到佢話無人同佢傾計嗰度真係好中二
又食又拎又要屌

同異性同房就唔冷漠？

港童就係咁練成

好冷漠

關咩事，
大佬呀人生第一次去旅行
人地唔想住呢d旅舍有咩問題
而家講緊去旅行，都要捱？
都要過自己唔喜歡嘅日子同經歷？

Tony ig 係咩

下！住一日好似要你去死咁？
第一次去旅行又點，就係因為第一次先唔會咁多要求，因為你都識講係你主動參加個活動
有幾捱呀on9? 有冇做苦力先？有冇人打劫？有冇壞人？有冇比人爆菊花呀？人地1230am 訓教時間，你仲話人地好冷漠？老奉要應酬你？

如果當日青年旅舍下格床有個靚女同佢say hi
又會唔同哂

佢就會成個頭中落去

每個人接受唔接受嘅原因同程度都唔同。
唔係個個都一定要跟你嘅做人價值觀同標準去做人。

一陣媽媽唔煮飯比你食，你又會話佢好冷漠
你咁講價值觀，佢話港女係地，日本女係天，呢個價值觀又係點？佢話屋企有事佢要承擔成個家，但佢連隻蛋都唔撚識打，講乜承擔家庭？吹水吹到想拯救世界

去旅行係唔洗捱嘅
但你跟得電視台去 唔係自己出錢咪要捱囉
give and take 等價交換黎啫
就算毒撚睇動漫都有敎下話？
做咩講到節目組安排青年旅舍俾佢先係有問題嗰個咁
大佬節目黎架

我真係接受唔到話人11點半掛住瞓覺唔同自己傾計係冷漠
我希望tony都唔好用自己個標準同價值觀去睇人地瞓覺唔理自己

其實由睇佢話機場個員工無禮貌
就覺得佢好易老羞成怒
係估唔到連登會有人咁落力撐佢啫

唔係撐佢
呢個世界咩人都有
有人叻d有人渣d有人eq高有人eq低
冇必要下下都睇唔起，批評踩茶8方面比自己差嘅人
佢自己都有講自己脾氣唔好

敏芝

本身一開始都同情tony，咁細個冇咗爸爸
但係後尾發覺佢根本就係大細路，話咩要照顧頭家點知連打蛋都唔識
做大佬既未試過入廚房幫手都叫照顧頭家？
上集小小事就情緒激動，瞓一晚碌架床都接受唔到，懷疑根本佢阿媽係縱壞咗佢，抗壓能力咁低

好撚假

其實主要係睇唔起佢態度啫

去到機場自己早到咗勁多，機場個姐姐話佢聽太早到，顯示屏未顯示到，佢就話人無禮貌

成日囡囡前 囡囡後 連食個士多啤梨都係為咗同囡囡傾計
走完去採耳就即刻講話日本妹係天 港女係地
真係唔知呢集播完出街佢仲搵唔搵到女仔同佢傾計

跟住住個民宿就話啲人冷漠 瞓覺唔理佢
怪製作組好book張劏床俾佢 好委屈咁

講真睇到佢呢啲行徑好難唔笑佢喎 同佢有親咩
佢成個節目 大部分時間都踩人添啦

啱呀 呢個世界咩人都有 咁你都可以唔放我地啲留言係心
播得出街就預咗有人講

Tony打兩份工照顧屋企人 你仲要人入廚房煮飯

agree

仲要日本妹跪佢

睇返老母同個仔去越南

覺得會係越南母子相姦

點解話個監制係藍？

當年第一次去旅行就已經瞓機場過夜
真係好閒

不過唔同人唔同接受能力喇可能

咁Tony 係真係有問題
你唔係覺得佢冇問題掛

咪係
Tony都貶低左好多人啦
直頭踩地勤、港女、青年旅舍添
咁又唔係好撚唔尊重?
見識少同第一次去旅行會唔覺意做柒事我都覺得冇乜野
但Tony既問題好明顯唔關事

呢套叫初度遊有邊個唔係第一次去
但係係得佢咁大問題

呢集個人妻諗起白石茉莉奈

仲話佢唔係要為難人定攞啲咩著數
講到佢好撚善良咁
佢係度話製作組好租張劏床俾佢 發哂老脾都唔叫為難緊人

條女好假

日本人好鍾意tempo 紙巾

佢有佢嘅辛酸,
但咁唔代表佢嘅態度冇問題,
咩要日本妹跪 手仔好滑 港女係地,
仲有機場職員同旅舍職員完全冇問題但佢又屌人態度差,
依啲言論完全反映到佢係咩人,
自卑到極點嘅自大

應該包埋食飲住玩呀 唔係駛西拍

監製話Tony係佢fans, 可能佢以為拍哩套野可以同女神一齊去旅行

逐樣逐樣黎

首先呢 我就覺得嗰堆對話某程度上係誇張左啲嘅稿黎嘅
即係屌老母唔通真係屌人老母咩 佢而家係咪真係捉住個日本妹要佢下跪先
就當係佢真心 咁呢個都係尊重問題 唔係佢個情緒有問題
我老母係無認真睇過個節目 純粹睇完早排網上啲報導就彈黎彈去 話佢喊就係廢 咁呢樣我就完全唔認同嘅

劏床嗰樣呢 嗰日節目都有話係見佢前一日住完民宿臨時改落去試下佢嘅
我唔知佢地背後點溝通啦
但有期望落差有情緒我覺得唔係問題 最多係話反應大左
即係好似你有朋友話帶你去食好野 結果好撚難食咁 正常人都會嬲啦
佢都係普通人又唔係咩明星 最多係無喺鏡頭前控制住情緒
叫你賠返晚5星酒店唔係第2日唔拍咁就為難啫
佢而家第日咪又係正常拍野 都認左話自己適應力唔夠好

本身搵素人就係想睇真實反應啫 話佢情緒控制差啲我認同
而家人地反應大少少就玩到人身攻擊 甚至連有情緒都錯嘅 咁你地不如睇返一般明星去飲飲食食算啦

佢話要日本妹同佢下跪 我都覺得佢可能想講笑唔識講
所以我由頭到尾都無講過佢呢句

但有幾多個人俾朋友帶去食難食嘅野會又喊又媽咪
跟住又話啲人掛住食飯唔同佢傾計？
講到逐樣逐樣黎
咁佢貶低其他人嗰啲又點解釋？佢又有無尊重過人？

本身搵素人就係想睇真實反應就等於唔評論得佢唔好嘅地方？
Tony踩人就得 觀眾就要對佢只準讚不準彈？

痴埋去英國搏出鏡

但佢係女神面前話香港女仔係地

反而想知佢係咩原因無同洪伯返香港
節目好似無交代

無話唔俾彈 不過搵返啱個重點囉
即係我第一個留言係屌我老母點解唔俾佢有情緒唔俾佢喊 一喺鏡頭前有情緒就係個人廢

上面我都話佢反應過大 適應力唔夠好
而佢自己節目入面都一路講自己有咩要進步 咁我覺得好合理
佢又的確係未出過國 老豆走左就一路係老母陰影下成長

尊重呢樣就一半半啦
你地聲稱佢唔尊重嗰啲對話其實都係佢9up 而無真實行動去侮辱人
即係佢話女仔手滑嗰下其實都係交流嗰時無意掂到之後講
日本妹係天港女係地呢啲 喺連登講左幾廿年添啦 平時講多兩句連登仔已經屌口德係咪可以當飯食啦 乜而家標準又咁低啦

佢係口直心快 見識差少少 但我唔覺得佢係咩壞人囉

欣賞佢夠真
佢啲金句唔係個個都敢對住鏡頭講
亦因為佢個節目先咁hit

不過佢比人感覺好唔成熟
唔尊重攝製隊（發脾氣）
亦唔尊重女性（日本妹/港女係地）

大家揾佢嚟講笑/批評幾句都好正常
過一排就冇人講架啦

佢宜家上電視講
對住全香港屌鳩港女

上面太長唔quote

其實根本冇人話佢係壞人
佢鐘意動漫/去女僕cafe/去京都著和服呢d最多都係笑下就算
咁而家節目出左街大部份人都係針對返佢既行為去比judgement
你都識講屌老母唔通真係屌人老母咩
話人廢唔通又真係覺得佢一無事處完全冇任何技能/優點?
(eg佢唔識打蛋係廢但佢送比人果d禮物係幾有心思)
點解佢30歲人連打隻蛋都唔識相信係因為成長環境太多人保護佢
而佢又冇意識其實有好多基本日常野係要自己主動去學
一方面話要擔起頭家另一方面可以打隻蛋都唔識其實係幾矛盾

同埋除左你都有講既問題(反應過大果d)之外
佢一遇到佢唔鐘意/唔係佢預期之內既野就慣性地怪對方先 (eg 地勤冇禮貌, hostel 12點幾reception冇人+唔知人講乜)
呢d係節目入面都未睇到佢有任何自覺自己唔岩既表現
反應過大 適應力唔夠唔等於佢可以係人背後話人冇禮貌
佢又有冇諗過個地勤都有機會睇節目睇到佢自己比人咁批評?
佢雖然話知道自己有缺點但都唔包括上面呢d
某程度上可以話佢唔知咁樣其實都係佢另一個佢不自知既缺點黎

連登當然都有好多人講野比佢更唔尊重人
但好似你咁講咪一樣係網上9up冇實際行動
話佢廢同佢話返港女係地有分別咩
咁多個post冇追到十足十可能有人真係講得過份左
但如果Tony本人真係想成長, 我覺得呢度其實有唔少中肯意見值得佢去睇下架喎

Tony加油呀你真心諗吓開個fan page

聽幕後片講, TONY之後都MSG佢地驚出到黎影響到怪人製作
我諗TONY見到好評應該會有返D信心

覆埋今次唔覆喇 廢事以為我同佢有親

咁講啦 其實我開頭都係發洩下老母點解唔尊重人地嘅經歷同情緒

我都唔係話佢完美定點 但佢嘅出身令我覺得佢值得原諒
而啲NG片同訪問都表現到佢好認真 節目效果整體又OK
同埋學你話齋 佢嘅問題對比連登仔嘅批評 係被放大左好多 所以先打多左幾段野幫下口

要講嘅係咁多 之後你地鍾意繼續屌就屌飽佢啦

tony只係因為拍野講左心裏邊既說話出黎ja

就好似你睇到條女好大波，你心裏緊係咁諗，嘩好大波 正，咁佢依家拍節目 講埋出黎ja

你話平時冇鏡頭都講埋出黎就唔尊重人ja

主題歌真係幾唔錯

監制真係好撚正

上集睇完全家笑到仆街
兩老話佢唔捱得又影衰香港人

但係睇番今集反而好大改觀
問心邊個唔想三十歲有車有樓有老婆
仲要細個死老豆 能力不足仲要養家
人生最青春個期連旅行都未去過
其實都好慘

本身唔係social開 第一次去旅行係咁㗎啦
仲要成隊crew影住 佢都知自己係做小丑
講真人地唔係杜如風洪永城
唔係d一年飛幾轉嘅人
真人show係香港買少見少
算係咁啦

劇情都算係反轉再反轉
開始懷疑佢係真係毒 只係想扮ON9唔想比人睇到自己真正既一面
聽到JR o個段其實唔多唔小都有D同情佢

其實大家笑佢嘅前提係當佢係正常人
但其實佢係自閉/典型A仔（亞士保加）

即係佢係有問題、好失禮
不過如果我地正常人拎正常人嘅標準去批一個有障礙嘅人批得太狠
其實都係問題

同埋有d大家覺得好不可理喻嘅諗法
例如住青旅點解同死老豆有關
點解住青旅都講到叫巨變
點解去到青旅人地訓覺佢會覺得世界冷漠
點解佢成日一發現事情不如預期/想像中就咁難接受
因為佢係自閉仔/A仔
即係笑佢古怪算喇，佢作為自閉仔A仔擔起頭家都算係咁
唔好反而質疑佢係扮野鳩up

利申：身邊有朋友同問題同症狀

唔明點解咁多年話佢a仔？佢有提過？（利申：淨係睇左最後兩集）

社交能力/適應能力稍差就等於a仔？

label一個喺社會生活緊既成年人係a 仔有咩意義？

當然唔否認佢可能有autism features

我都奇怪點解咁多人話佢A 仔
成個節目都冇提過佢係A

A 仔個spectrum 好大，睇佢講嘢同眼神，多多少少估佢係AA地，不過佢睇極就唔會似high functioning 個啲A 仔

我覺得似係素人唔習慣對住鏡頭講嘢
點解要咁快標簽佢係A或者唔正常呢
跟本就係家庭環境同教育有問題先會搞到佢咁
A仔唔係比佢做擋箭牌用

A仔的確唔係擋箭牌，只係覺得佢係中左部分A仔特徵。佢主要問題係佢個態度同想法，比人個感覺係佢自大得黎自卑，過度美化對日本嘅想像。睇q&a佢係自薦參加呢個節目，估計佢預左要對鏡頭，未必關素人事

好撚好笑唔止係毒，係on9喎
利申：睇到第10集

上得連登多中哂毒

冇鏡頭講起碼得佢自己知
有鏡頭同對住全香港嘅人講有乜分別
唔通對住鏡頭無禮貌都變有禮貌咩

拍節目係咁架啦，唔係邊有人睇

咁拍節目係咁架啦 食得咸魚要抵得渴

好心呢條契弟tony獻醜不如藏拙啦

G持tony
一個素人帶到歡樂同帶到回響令個節目多人睇真係唔容易
Viutv簽tony喇

佢最主要係唔識處理理想同現實有落差姐，又未去到典型嘅
佢係一個裙腳仔就真，又話要孝順又話要撐起頭家但係點知打蛋又唔識，生活技能又無但係又要講到自己好重要，轉個畫面又呀媽話點點點。
開頭仲話擔心呀媽係屋企，呀媽擔心佢就真

真係孝順就唔會冇同過嗰爸爸去旅行啦

tony係咁叫救命呀果到笑到仆街

啱啱佢ig講咗自己嘅嘢
明白點解無帶過佢老豆去旅行了

但見佢話帶過老豆去泰國,
咁即係今次唔係第一次去旅行?

佢話上年去泰國
初度遊係2018年拍

吖係喎 蠢咗

Private架 我都冇follow

如果佢真係有心帶 唔會三十幾先同老豆去

你鍾意點講就點講啦
佢個情況我又明點解之前無帶

其實係 有心點都會帶一次自己父母去旅行…

本身冇去旅行既概念 就自然唔會去

自己就有去旅行嘅概念 嗰老豆又唔係唔想去

餵鹿嗰part好睇又好笑

敏芝原來身世咁慘
對比tony死老豆
我覺得老豆老母係仇家仲可憐
兩邊不是人

屌
個晚句救命係我腦loop左成個鐘

似係洪叔打幾份工
一個人帶起頭家
洪叔自己都話無時間

已經由旅遊節目變成B級綜藝咁吸引
就好似之前D脫毒工程咁睇男角畀人飛呀，收好人卡咁